覺唔覺宜家香港餐廳入面既闊敞程度先係正常？

平時逼到仆街，同隔離個食客搏頭掂搏頭，宜家咁樣同外國先差唔多闊敞

但門口長龍，如果冇以前1.5個鐘還枱要求就好啦！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

香港嘢超好食 但係座位=人間悲劇